{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_036651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-12",
        "domain": "자연관광",
        "title": "신시도 어촌체험마을"
    },
    "text": "仙遊島の東に位置した島で、面積4.25㎢、海岸線の長さ16.5㎞で古群山群島の24項目のうち、最も大きな島である。最高点はデガクサン(187m)で北西にそびえており、南東にはシンチサン(142m)がそびえており、200m以下の丘陵性山地が多い。集落は南ジプンクム村に主に分布し、住民たちは、大半が漁業に従事している。近海ではエビ、カタクチイワシ・太刀魚・サバなどが取れ、海苔養殖が活発だ。農産物では米·麦・サツマイモ・唐辛子・豆などが自給するほど生産される。セマングム防潮堤とつながっており、車で訪問が可能であり、漁村体験村を中心に開幕が、アサリ掘り、釣りなどの体験観光が活性化されている。",
    "QA": [
        {
            "question": "仙遊島の位置はどこですか？",
            "answer": "仙遊島は古群山群島の東に位置しています。"
        },
        {
            "question": "島の面積は何㎢ですか？",
            "answer": "島の面積は4.25㎢です。"
        },
        {
            "question": "島の海岸線の長さはどのくらいですか？",
            "answer": "島の海岸線の長さは16.5㎞です。"
        },
        {
            "question": "島の最高点は何メートルですか？",
            "answer": "島の最高点はデガクサンで、187mです。"
        },
        {
            "question": "島にはどのような集落がありますか？",
            "answer": "島には主に南ジプンクム村に集落があります。"
        },
        {
            "question": "島の住民の主な生業は何ですか？",
            "answer": "島の住民の大半が漁業に従事しています。"
        },
        {
            "question": "島で取れる主な海産物は何ですか？",
            "answer": "島の近海ではエビ、カタクチイワシ、太刀魚、サバなどが取れます。"
        },
        {
            "question": "島で生産される農産物には何が含まれますか？",
            "answer": "島で生産される農産物には米、麦、サツマイモ、唐辛子、豆などが含まれます。"
        },
        {
            "question": "仙遊島でできる体験観光の例を教えてください。",
            "answer": "仙遊島ではアサリ掘り、釣りなどの体験観光ができます。"
        },
        {
            "question": "仙遊島について詳しく知りたいです。",
            "answer": "仙遊島は古群山群島の中で最も大きな島であり、自然豊かな風景や漁村体験など魅力がたくさん詰まった島です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 216,
        "QA": 307
    }
}